無聊數學題

34

Try again

真係幾無聊

19

17

2+4+5+6

利申IQ130+

係呀，仲未有人岩

sor 柒咗

32

72

54

56

55

你岩..

118

自
54先係

明明係考眼力

21?